[聖誕反思] 比人話cool/kam點改善

老豆食軟飯 會郁手 深藍 怨天尤人 又鍾意點人做野
所以鍾意將d野收收埋埋 唔想同屋企人講咁多
但發覺份人好cool 整到個人好毒咁
雖然已經睇好多戲/好笑野平衡下
同人傾謁都引到人笑
但成日要人地做主動好唔健康
想知大家點睇
Merry Christmas

What is kam

應該係奇怪

唔係gay咩

really?

搞到有啲想幫樓主含

大把人係咁啦 冇咩問題

好mean

出得街就預左有呢個反思

已沉船（）

ok